希望馬迪黎普巴真係會有進步 釋放到佢

唔好比人睇死

跟摩連奴 邊個都死

根本買普巴就係錯誤

成撚日以為自己係大佬

其實好彩普巴冇去巴塞
依家咁就一世

睇怕會變奧斯卡

佢實搓少兩腳波會點？

屌 希望佢生生性性 踢返d 好波出黎
唔想係咁比人恥笑

釋放普巴已經係錯

生著個仔話鳩自己老母肉酸就真係一世

你比人用一億叫你回巢 你都當自己大佬啦

普巴去巴塞又可以有幾唔同？

唔會有分別，打反擊唔傳自己獨射已經無資格係巴塞立足
利申獌

可以撚下皇馬 唔洗拎亞軍

巴塞攻中，中中，防中邊個位適合佢？

3個都適合

去到巴塞就肯傳架啦 曼聯而家前面成堆柒頭